涉胸襲非禮18歲女徒弟 官指少女前言不對後語判「龍友」無罪

被告蔡添全（廖希呈攝）(蘋果日報)

已婚「龍友」替18歲cosplay少女拍照後，涉嫌伸手入少女衣衫內摸胸。龍友被控非禮罪，案件今於西九龍裁判法院開審。女事主出庭作證指，涉案龍友會教她攝影，二人份屬「師徒」，關係親密，故當她被非禮時，感到非常錯愕。不過，裁判官指少女作供前言不對後語，而且事發後繼續與龍友約面，不似她所說般驚慌，故裁定龍友罪名不成立。

控罪指，被告蔡添全（32歲）於去年4月23日在葵涌葵盛圍葵盛西邨9座某單位內非禮女子X。今年已19歲的女事主供稱，約於三、四年前開始玩cosplay，並在一次免費影相活動中認識負責拍攝的被告。

事隔大半年後，事主主動私訊被告約私影，自此兩人經常聯絡。事主會協助被告搬家，兩人亦經常一起吃飯及看電影。事主形容兩人為師徒關係，因被告會教她攝影。事主又指，早知被告已婚，她也認識被告妻子。

被告事後安慰：唔好喊啦，對唔住囉

至去年4月23日，事主再次主動約被告拍照。當天她穿著自備的cosplay服裝，在被告住所門外拍攝完畢後，兩人返回被告住所，一起坐在塌塌米上聊天。其間被告問事主有否性經驗，以及有沒有男朋友等，事主如實回答稱沒有。

被告隨即要求事主背向他，事主感疑惑，但仍照做。被告繼而雙手穿過事主腋下，並將她拉向自己身前，再伸手到事主衣服內摸腰，又伸手進事主的胸圍內摸胸，手指觸及乳頭。

事主指整個摸胸過程維時10至15秒，形容當時自己腦中一片空白，回過神來才掙扎向前爬，並且哭泣。被告即攬著她安慰說：「唔好喊啦，對唔住囉。」

約半小時後，被告見事主仍在哭泣，遂離開單位。事主冷靜後獨自回家。事主解釋，她當天沒有報警，只因與被告關係親密，令她不懂處理，至同年7月始報警。

【案件編號：WKCC740/19】
記者廖希呈

臭西一名

勞資糾紛

被告好撚慘 無罪都比人公開曬個名 同埋比人影埋相

一早庭外和解咗啦
錢解決到嘅唔係問題嚟。

幾時公開條女

男人就公開
女人就事主X

cosplay 衫上人屋企

居然冇扑野

薪酬未傾掂

3個月後先報警

其間被告問事主有否性經驗，以及有沒有男朋友等，事主如實回答稱沒有。

處

做得cosplay唔慌靚女啦
肥西佔90%

“裁判官指少女作供前言不對後語”

應該要反告條囡吧

無罪仲登條仔....
依家一search 胸襲就見到佢，真陰公

食都無食就俾人拉咁柒

早知食埋

無波格硬挺